[突發]下季開始英超轉會窗會係轉會前開閉

無得搶人

即係點？冇得轉會？

14 Premier League clubs voted for early closure of summer transfer window; 5 against & 1 abstained. Two-thirds majority needed. #SSN

打錯 係開季前關閉

你呀媽係女人

轉會前開閉